斬手指戒牛熊討論區

呢個區既成立目的就係俾一眾玩牛熊豬哂d錢既人叫春同戒賭，並向大眾宣揚牛熊害人一生既信條。

有冇人都玩到豬哂d錢

牛熊咪撚留過夜

我輸左$2000

咁醜怪你都講出黎

輸20000先講得？

輸20個

今日輸左廿蚊
從此戒牛熊

20蚊博200蚊都幾好

200,000股 ？

期指一野番黎

想問牛熊到期，拎翻錢要唔要手續費？

應該同掂到收回價嘅情況一樣, 由券商計返個價值之後入返落你户口度.. 費用同你賣出應該一樣, 不過個賣出價就變咗由券商決定lol
好似係.. 除非..
利申新手

樓主唔係淡友post咩？都要蝕！？
利申：戒緊

肯定解讀布神神喻錯誤

我都係

戒牛熊轉買輪

日頭都咪撚玩

係咪冇得唱k

隔離陳生嬴到開巷喎

淡友post最廢炒家

我唔跟倉的
唔好好屈

轉玩期

輸左$2500

輸到已經無錢玩

之前輸到淨返1000蚊all in玩返到5 6000蚊
一個睇錯方向鬥氣一鋪清袋